邊間證卷行借孖展抽ipo最抵？

用緊致富要3.x%年利率；有無邊間平D？

證券行大部分平極都係2.X %
揀得證券行都係因為有暗盤
輝立/耀才

富途。ipo集資能力強 以後佢拎到大額

富途or耀才平D？

點解唔係銀行抽

大貓

平就大貓。 我抽快手 0.8%。 輝立要3%

大貓老孖息低好似係

其他服務費貴D